一人三首勁舞團最鐘意/最常玩既歌

火花
American Idiot
鴨子飛了

討人喜歡
火花
戀愛ing
最鐘意玩自由8方
184815
878346
947284

184816

男人女人
80Y
三個心願

butterfly
toxic

Sor打錯

Beat up
186
126
158

火花
討人喜歡
百日祈禱

屌 黎黎去去咪個幾首

188
142
170
80 Y

早期會玩下twins隻星光遊樂園 都幾好聽

請過來讓我們宅一塊

野嗇薇 only u
188
火花

34416912

鴨子飛了
3254 techno party
American idiot

眼淚的好戲
星星 微風 太陽
赤腳青春

746997643

197 五月天 戀愛Ing

封包 全商城破解
改歌 洗經 雙開 全自動多P掛 刷星
BeatUp掛
優化補丁

基本上大部份大團都有入過，
由花舞街，月下舞開始玩，之後過檔去慢半拍，韓小團。
之後後期因為個婆轉過去Myth , Evil .
亦有短暫留係漫舞雲端代打比賽。

個陣日日蒲陽光 IOne .. 諗返都覺得正

34416912 飛吻
最常玩自由186 /188
果時仲on99去ione比賽 開左個團
現任老婆亦係當年勁舞識

勁舞團幾年前如果整個新引擎(類似ubi隻just dance咁)
加上食埋韓流個勢,完全可以演變成電競項目

個陣其實勁舞團已經有比賽。
不過只係無咁專業同職業化。
個陣動漫都有比賽。
勁舞亦有係網吧搞過比賽。

情侶場 80y

Cyber lover

淨係記得火花
得果142bpm但果陣成日以為自己好勁

因為依隻game識金鐘國
佢首星星微風太陽？ 超好聽